其實我真係唔知咩叫暴徒 今日中信入邊啲鋪頭由開始到收皮都係無穿無爛

2樓啲食肆舖頭啲人照返工照賣嘢 連去廁所都排半個鐘隊
我屌你老母 咩叫騷亂？

聽日可以唱下

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

共狗乞米

我懷疑係真係得香港呢個地方咁畸形

pish!

我答你
暴徒就係著住全身防暴裝備 衝埋去啲赤手空拳嘅落單女人度拳打腳踢 用警棍狂毆
暴徒就係舉起枝槍 對住示威者、記者嘅頭headshot
暴徒就係用三支胡椒噴劑射一個推鐵馬嘅示威者
暴徒就係用十幾廿粒催淚彈對班企喺度人群狂開
諗到再加

67暴動放菠蘿又係暴徒
仲要炸死無辜平民
昨日情況無人死亡無人去搶掠係暴徒
仆街啦去